已持有地產股 係咪唔應該再供823？

係咪應該分散風險 無謂再加823落組合？

另外有諗過再月供3000盈富基金 不過有個朋友叫我唔好 呢個時期留返d cash

巴打們可否比意見我

點解買地產股?
近年樓價升得夠勁啦，但地產股升好多咩？

買金

個日覺得地產股 加息受壓 我會視為一個入貨機會 因為打算長期持有